成班黑警都睇唔明張建忠個道歉背後意義

張建忠出名不作為
抱著多做多錯唔做唔錯精神工作
冇人踢佢出黎係唔會自己孭重非開記招
咁邊個踢得佢陏呀？
柒撚懵懵都未知發生乜事就屌咗先
林鄭都戴定頭盔啦

大家都無諗過點解今日係張建宗出嚟，而唔係林鄭出嚟

諗埋 d 精面嘢囉
必要時就話：我已經責承張建忠就事情道歉。
即買完大又買細當買保險囉

支持警察罷工

毅進邊識咁多
老屎忽仲要係毅進+廢老

話明毅進仔 你仲想佢睇得明?算把啦

打狗咪撚玩高班啦！！！

簡單一句到尾，繼續幫共狗做佢好人角色，一好可能準備接班鳥！！！

毅進仔字都唔識多隻仲要佢地有政治智慧？

毅進仔連警隊under政務司都唔知

今日一聽到張建忠開記招
已經諗緊林鄭想講乜嘢自己又唔方便開口呢？
咁睇其實林鄭已經淆底
一驚就錯

可能想退休，做個順水人情扮問下責咁。

condom 用完即棄
著數 掌聲攞到盡

毅進鄉下仔有腦嘅話政府就唔會俾佢陀炮啦

要有管治威信 千錯萬錯都唔會係佢錯
所以揾啲細嘅出來頂

黑警上左林鄭隻賊船
林鄭都上左黑警隻賊船
比林鄭返到6月13日
唔知佢會唔會同黑警割席呢

總商會，EO，AO

睇嚟阿7已經諗緊棄車保師。

總商會真係唔講得笑呀
一定直通中南海

有機會佢頂林鄭

到時真係搞到林鄭唔走唔得，個署理行政長官民怨都唔會太高

支持警察推翻林鄭

一定唔係佢
丘騰華上過京

如果真係空管罷工，所有飛機停升降，總商會一定搵北京即刻搞掂佢。

已經話唔想出老解
唯有扔曬啲condom出嚟

其實解放軍一隊人係可以做空管
中共計算過依個情況

兩個原因
一係7婆想縮 搵個民望高的司長出來試水溫
二係中共已經放棄7婆 想下手拎民望先上

佢地明就唔會咁衝出黎柒啦

佢哋邊Q識用個system，況且香港係世界上其中一個最忙嘅機場，I highly doubt it.

開個圍骰比佢

以前出過訪問解放軍講有隊人專做空軍
必要時可以接管機場及維持 50%運作

林鄭之後就會祭左張建宗去安撫班警犬

50%？唔知佢哋D英語溝通能力點呢。。

中聯辦割撚完就到宗仔出黎道歉，大家知咩事啦

開大文宣，林鄭推張建宗出黎發言，實質有意出賣警隊

所以淨係負責大陸機

咪撚玩啦 出老解總商會死得最慘

佢地係軍政府

下一步就係交人祭旗㗎喇！自己睇路啦

解放軍來了 我們帶路

依家似慢慢鋪定路俾張建宗暫時接任，慢慢同差人割蓆。
各位警察醒定啲，依家佢都已經係你哋大sir 都屌得咁甘，遲下如果佢坐正好多嘢佢要執手尾，睇怕你哋坐唔安瞓唔落。

因為佢道歉望落好過林鄭個副嘴臉

高質，推

好有可能係佢上位囉

擺明推佢出嚟做好人啦

一個屈尾十變埋高民望特首
咪撚幫佢上位呀

林奠出來 = 成個政府跪低
盧警犬出來 = 承認警黑合作
張建忠出來 既有一定地位 又可以懷柔
good guy bad guy

會唔會林鄭推肥忠出黎食呢隻死貓

班狗成日以為一哥最大 under保安局唔知
under政務司更加唔知

張建忠其實已經比人迫出黎比個下台階你班死黑警 你班友都唔識領情 可想而知呢班友個氣焰係幾咁誇張 真係以為自己惡撚曬

覺得自己有槍大撚晒

見到黑社會就掉頭走
有鎗都唔識幾時應該用嘅「人」
是但啦

當年政府要收地 林鄭仲係政務司果陣 又係成班踢林鄭1個出黎扮和解

聽班大陸閪空管錄音講英文都唔撚明一定撞機

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

同時，亦有可能係上頭以林鄭下台，
張建宗作過渡，
消吓大家嘅氣
然後，就沒有然後

柒婆叫就肯出黎架喇咩
而家政府內部有邊個仲聽柒婆講野
出黎開記招仲要預要比人插 又要認衰仔
我唔信張建宗會聽柒婆講

我聽過南海人工島個空管識講： Get out！

香港套新炒機系統

6月9都同自己割

林鄭講明唔出賣差佬 但今次又要跪低平息事態

咁呢個醜人緊係搵張建宗做啦

我就覺得試緊水溫

根本出完黎道歉
番入去都可以叫你打大力啲
成班忍唔住衝出黎

Condom仔識諗就唔會做condom啦

做緊匯豐都唔會即刻識用中銀套system啦

班弱智仔識閪政治咩
俾人當condom都唔知

唔好講咁多 呢鋪我支持黑警
全體黑警一定要罷工 唔好唔罷呀 撐到行呀要

出去當更做狗打示威者 得仟貳叁人 所以張建宗可能想做署理特首！？

唔on9都唔會有人唔做做狗啦

特首黑馬

Ugh...Umm...Ok...Taxi to the ramp

推，政府打兩手牌正仆街

黑警屌番自己最大個上司

仲要以為對得住天地良心

做狗做到上司唔撐 市民神憎鬼厭

黑警既名聲一個月番去貪污年代咁黑人憎

所以話佢地真係好撚蠢

林鄭又買兩邊

轉頭又可以同工會話支持警隊

土共唔會容許淋病柒婆辭職
淋病過街老鼠 明顯已經架空
但土共之前撐到咁行
俾淋病唔玩會冇面

警犬罷工啦

警犬個腦邊會諗咁多嘢

如果佢有時光機，應該連條例都唔會推出嚟

聽過話返咗大陸（未fact check)

根本就係李嘉誠，沈旭暉幫梗李嘉誠打工

張建宗以為今次得米，好快坐正，
點知其實係條不歸路

根本就試水溫

連司長個名都打錯
唔怪得存在感咁低
明明叫張建宗

睇下一哥會唔會公然出聲辭職撐警，咁未來一哥，鄧炳強咪可以名正言順上場

張建宗：我想收租退休呀

有時想理性d講句黑警裡面都好人
講完之後都怕面紅到唔知去邊揾隆捐好

我都覺

推

毅進condom有腦就唔會做狗啦
咁嘅風頭火勢仲想幫手connect多d人

其實最好拆彈方法，林鄭成立獨立調查委員會同撤回條例之後下台，比張建忠上。 咁樣就兩邊都唔得失

林鄭推張建宗出黎發言, 係因為林鄭講過唔會出賣警隊, 不過張建宗無講過!

—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

宗仔好撚慘，明明成壇嘢佢冇出過聲咁濟都算醒目，而家諗住幫手降下溫都比狗咬

佢地識條撚

成個六七月追住記者嚟打，又收哂啲委任證，你真係覺得呢種做法係香港政府一直嘅手法？

想做特首

警察只係打份工
請服從上司
一齊道歉

Push

0負皮

中國世界第一水霸巧遇
萬年一遇風暴
千年一遇風暴
百年一遇風暴...

中共最叻呎水

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

100萬人個時就話順應民意,嬴盡掌聲

又一場合演的大龍鳳

準備做下任特首

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

林鄭出黎講兩講就西面發脾氣走人
不如搵下一級既講啦

全國都口交部

啱啊

試試水溫

係煲滾水入邊試水溫

佢地邊到有腦

good guy bad guy

而家林奠同盧警犬就做壞人
然後張建忠就扮好人等你班天真既香港人撐佢
最後佢就會上位 然後繼續做傀儡賣港
送中條例佢有份，警犬係佢手下。佢無一樣野值得人撐佢，佢只係同林奠蛇鼠一窩！

班垃圾狗邊識政治丫 濫權就識

佢畀人綁左去警察總部啦
跟本就係軍政府

林鄭、鄭若驊跪係到道歉都無人會原諒；李家超同一哥唔可以割蓆，割咗班黑警暴亂都似；波仔又唔太關事，咁咪推張建宗出黎

以班黑警智商淨係會鬧張建宗，又避開咗林鄭話永不出賣警隊果下，一啲都唔察覺自己變咗condom，話都無咁易

張䢖宗作為高官講咩都要好小心 記者會發表嘅一齊都要得到其他高官approve先可以講（咁當然係包括埋林鄭嘅approval喇）。點解要搵佢講？好大機會係因為佢係唯一個承擔得起嘅官員(講白啲就係冇同腳比班黑警捉住。你唸下如果換鄭若驊出蓮藕將，班黑警肯定好快搵上門）。搵張建宗出嚟亦都反映咗香港政府對警隊嘅不信任因為佢哋係會濫用職權黎報仇。

港府明白到到今時今日如果仲唔道歉係唔會平息到社會嘅憤怒，更加重要嘅係佢哋發現我哋嘅合作運動係對經濟造成好大嘅影響。班高官知道黑警係令到社會怨氣咁大功不可沒，黑警道歉先可以有機會令到香港嘅不合作以及抗爭/遊行運動停止所以政府咪擺佢哋出嚟祭旗囉~~ 毅進仔仲以為浄係同張建宗勢不兩立嘅，明明佢就係代表緊政府嘅立場。

黑警正式成為左 condom

佢背後既勢力後台 不少野

只係睇2萬4 同4萬幾人工 既人 懂什麼

知佢夠圓滑，冇林鄭咁串串貢